對謝安琪極度失望

當初你係因為民主而上位
點解唔見左人？
好似大J咁
靠自己影響力影響身邊每一個人
但你一句聲都冇出過

同達哥一樣 好失望

偽人係咁ga la

同意各位巴打所講：
#24 幾秒前 • 3d

老實講佢同hocc明哥一樣
形象都係因為關心時事彈起
唱既歌都係諷刺時弊 （囍帖街 雞蛋）
所以比起達哥更加應該發聲
先對得起歌迷對佢既期望
攞得光環就要做番相對應既行為

達哥係靠關心時事同鮮明立場上位，根本就冇話邊個比較邊個

我反而覺得謝安琪有自己思想
唔係社會有親聲音都要跟

哇你咁都講得出

唔想知邊個名人有無出聲，亦唔想知你失唔失望！
唔好再分散注意

有咩問題？

有人大叫反對 佢就要跟住大叫？
佢又唔係企出黎撐送中
有咩問題？

贊成

有冇諗過佢出一句聲可以影響幾多人
何況 佢本身靠光環上位
同你地屌鳩達哥一樣

樓主好黑心
引人反謝安琪

死撚開啦依個時候仲做依d 白痴野

佢既光環係黎自於佢敢言（我覺得）
唔係黎自討好你

咪on 9 啦。 見佢上次疫苗事件就知呢條女無腦啦

出黎拋書包結果柒到甩轆

點解謝安琪唔出來撐

都唔明點解啲人當佢係民主女神，香港人最需要佢一齊出一分力嘅時候，就離棄大家，個個藝人都係偽人

佢算吧啦
唱埋啲懶民主既歌
大是大非就唔敢出聲

你想隊佢出黎做炮灰佢就要出咩 on9

藝人出唔出聲又點
出左聲又唔會改變而家既情況
唔好再專注係d藝人身上
大家一樣都係香港人
倒不如團結d啦

講真果句 達哥係靠卡關 打機好笑同講喊出黎果類金句而出名
從來都唔係靠政治上位

槍口一致對外
反惡法 反送中
自己香港自己救

dkay粉為左護主 真係咩都講得出

佢呢排有廣告播緊

拍中資M記廣告袋左唔少FATFAT

金拱門

咪再話佢民主女神

佢唱姿色分子但又咪係整到仆街

今時今日仲有人以為班偽人會出聲

唔好批鬥啦，當初有心好難得，人在江湖身不由己，少個敵人多個同路人

連登仔咪咁快批鬥啦
柒撚咗啦

5日冇po嘢
fb ig轉咗黑頭像

而家打緊仗仲理邊個藝人有冇出聲做乜9

全港幾百個藝人你係咪諗住逐個check逐個開post屌?

所謂民主都係gimmick姐

屌你咩
名人都係公民
人地冇責任樣樣大事都要表態
同埋你地咪又係道德綁架
佢有得揀支持邊邊咩
再講而家風頭火勢仲得閒諗你女神有冇出聲?
真正嘅民運人士只會希望更多志同道合嘅人 而唔會逼使人參與 或者逼害反對者
集中啲啦

人地金拱門代言人啊
唔行出黎鞭你屍當執撚到啦

轉撚左頭像啦，滿意未呀

轉個頭像就民主女神？佢對唔對得住上街嘅人呀？守護家園 = 轉propic 多撚謝喎

佢點樣對唔住法？人地人左咩又洗鳩同你講

佢點樣對唔住法？人地做左咩又洗鳩同你講

攞咗咁多年民主光環，唔撚係無責任呀？上左位唔代表一切

講清楚有咩責任

又係你呀 好驚人睇唔到你啲分化post咩
沉咗都要推返上黎

表左自己冇事，老公會大鑊啲

清唔清算搞掂壇野再講啦

推

樓豬你咪撚on9 好嘛

2014年佔中前夕，71 遊行
雞蛋與羔羊 喺維園民陣首播

你問Kay 媽表咗態未？
出呢首歌要幾大犧牲？

好想share之前巴絲post果篇注意力係有限嘅文但唔知喺邊搵
有無人可以幫手post出黎？

成班人都係搵錢啫